找筆友

好鍾意寫信嘅感覺
一筆一劃 都係心機
收到人地回信個下真係好開心
唔知有無人同我一樣呢？
希望搵到有心同認真嘅筆友
可以同我長期書信來往啦

寫完影相whatsapp ok?
好懶

你個名做乜野

見到個名就諗起你 一入黎發現你言已留

拋乜penis野schoolbag姐你 柒到出煙

Agger 男都得架我，但whatsapp得唔得 ，懶去寄信

我都懶寄

你地唔明筆友既意義

但樓主目的好似係親手寫信同收信既feel

一字一筆咁親手寫封信寄俾對方
唔單止係溝通咁簡單 而係一份心意
再等對方回信到自己手 果種期待
一來一回 數上星期既時間

咁我地嚟啦